最慘一定喺美欺

冇得落場撚狗

撚到厭啦有幾慘